{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023581",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000132",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 월 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計32室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語でご案内しております。 新型コロナウイルス感染症予防のため、チェックアウトごとに防疫および消毒を実施しており、京畿地域通貨および平沢サラン商品券が使用できる加盟店です。 ネットフリックスが設置されており、最新の映画やドラマをダウンロードせずに楽しむことができ、リモコンやパソコンと連動して利用することができます。 早い宿泊入室も可能であり、一部屋につき一台の車両のみ駐車できます。 時間延長の場合、追加料金が発生し、全客室は2名基準です。 2023年からは2004年生まれから入室可能で、身分証明書の検査が必要です。 ペットは入室できませんし、電話予約及び払い戻しポリシーについてのご案内があります。 自家チェックインキオスク無人システムを利用でき、お客様は1階でチェックインのお手伝いをすることができます。 地上および地下駐車が可能で、障害者配慮の客室も運営しています。 無料Wi-Fi、抗菌マットレス、100%綿プレミアム寝具類、無料アメニティ、ヘアアイロン、65インチLED TV、全客室に3in1高速充電器、マッサージチェア、ジェットバスの再視聴及び最新映画の無料鑑賞などの施設を提供しています。 様々な客室タイプと高性能PC、ディズニープラスとティービング無料視聴が可能なカップルPCもあります。 お客様のレビューはだいたい社長の親切さと清潔な客室に満足する意見が多く、価格対比サービスと施設の質が良いという評価もありました。 しかし、一部のお客さんは壁紙やシャワーなどいくつかの施設に対して問題があるという意見を提起し、エアコン調節機能とベッド構造にも少し不便を感じたお客さんもいました。 全体的に清潔で満足のいく宿泊施設と評価されましたが、一部の客室では清潔に関する問題が発生する可能性があるという案内もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計32室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語でご案内していますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語でご案内しております。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症予防のために何を実施していますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症予防のためにはチェックアウトごとに防疫および消毒を実施しております。"
        },
        {
            "question": "加盟店として何ができますか？",
            "answer": "宿泊施設は京畿地域通貨および平沢サラン商品券が使用できる加盟店です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設にはネットフリックス、リモコンやパソコンと連動して利用できる設備、早い宿泊入室、駐車場などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "宿泊料金は時間延長の場合に追加料金が発生し、全客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設への入室条件について教えてください。",
            "answer": "2023年からは2004年生まれから入室可能で、身分証明書の検査が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインについてどのような方法がありますか？",
            "answer": "自家チェックインキオスク無人システムを利用でき、お客様は1階でチェックインのお手伝いをすることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、地上および地下駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特典や設備について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設では無料Wi-Fi、抗菌マットレス、100%綿プレミアム寝具類、無料アメニティ、ヘアアイロン、65インチLED TV、3in1高速充電器、マッサージチェア、ジェットバスの再視聴及び最新映画の無料鑑賞などの設備を提供しております。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューについて教えてください。",
            "answer": "お客様のレビューでは、社長の親切さと清潔な客室に満足する意見が多く、価格対比サービスと施設の質が良いという評価もありました。ただし、一部のお客様は壁紙やシャワーなどいくつかの施設に対して問題があるという意見を提起し、エアコン調節機能とベッド構造にも少し不便を感じたお客様もいました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔さについてどうですか？",
            "answer": "全体的に清潔で満足のいく宿泊施設と評価されましたが、一部の客室では清潔に関する問題が発生する可能性があるという案内もありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 672
    }
}